gphone參選 一定會比人DQ 我地要諗辦法解決

林鄭條八婆開到聲話有機會取消區選
代表DQ gphone 係一件好可能發生嘅事
我地可以點做？

暫時idea
非建制嘅所有陣營首先團結一致先
只要任何一個俾人DQ 就同你玩大佢

和理勇市民
諗辦法可以做啲咩？

因為每個人都有選舉權同被選舉權
同五大訴求嘅真普選係同一理念

全民反DQ 一個不能少

如果冇DQ
和理勇選舉日大把野可以做

不過要諗下黎計對付DQ

中共咁怕佢
肯定DQ唔駛問
不過佢參選旨在撚狗，等港共喺國際社會出醜，都夠玩

港共會唔會為左國際輿論
唔DQ被補師

港共:出醜???? WFC???

港共係國際社會 仲衰過啲非洲國家

唔可能，國際輿論中共唔care

咁即係一定DQ啦屌佢老母
政黨可唔可企出黎？
選舉呢樣野 真係得團結嘅你地先打得贏架

中共真心覺得佢有能力令香港獨立

佢係自決派喎

中共心中就只有香港獨立

DQ佢等於俾子彈美國

不過我地唔可以淨係靠美國
香港政黨都要出手架？

佢似係等被dq 比美國有確實證據

而家gphone做左美國頭馬，DQ佢一定好大件事

唔洗諗

人地美帝國會議會一定睇住佢
佢仲要岩岩同委員會討論完DQ呢個問題

最怕係唔DQ佢
搞其他冇乜人識嘅素人

講得出DQ呢個問題, 其他人都一樣會睇

一定DQ硬
到時制裁既係選舉主任
都唔會搞到刁大架啦
佢地驚閪呀
馮驊之流準備做condom啦

香港政黨就硬食？
點解唔一齊向政府宣戰？
你敢dq一個 後果自負

點幫到手

選舉問題上
唔可以淨係依賴香港人同美國政府
香港唔同光譜嘅政黨都要出手呀

講緊入閘Dq呀

選舉主任其實都冇實權
聽刁大枝笛

可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦